點解d人覺得某條友比人用仆街手段迫害，將來就唔會用相同仆街手段迫害人

我發現政界真係好多人天真過天真嬌，成日ff現實世界好似童話世界咁理想
我以雜近平為例，佢當年比文革玩撚到仆街，d天真嬌第一時間就諗佢將來一定唔會用相同既手段迫害其他人

其實你地班天真嬌有冇諗過正正係因為佢經歷過文革先會成魔？ 親身感受到文革既威力，覺得文革太屈機太sm 太無敵，結果就愛上左文革，用相同既手段sm其他人

我又以熱血公民做例子，以前比人屈鬼屈得多，結果選舉果時就有樣學樣，用相同既手法屈其他人係鬼
正正係因為班友親身體驗過屈鬼既威力，先覺得屈鬼呢招無撚敵，結果就同雜近平一撚用成左魔

結果比人迫害之下，有人成左文革魔，有人成左屈鬼魔
所以"某條友比人用仆街手段迫害，將來就唔會用相同既仆街手段迫害人"跟本冇可能成立，其他國家我唔撚知，但中國呢d劣等民族就一撚定冇可能發生

係度都唔該天真嬌唔好再搞政治或做時事評論員，跟本同現實世界脫節，永遠沉醉於自己既幻想中